前排喉嚨發炎好番 呢家有肌肉酸痛 同有時頭痛

咩病

下世小心d，一路好走

普普話係弱感冒 但屋但有老人家 有d怕怕

樓主你而家點？

我都痛痛地 好驚

我琴日開始肌肉有d痛，但冇喉痛。唔知係咪前晚轉凍冷親

巴打諗住點
好驚

去狗屋

乜事都冇 但去過一間餐廳一個商場 同自己住果棟都有人奶野

我係d關節位一用力就痛痛地
喉嚨少少痛

唔怕 後生冇咩事